HKTV Mall 口罩好有問題！發臭！斷帶！無ASTM認證！

首先唔好分黃定藍問題，以事論事。
想講有朋友啱啱買到HKTV mall口罩，發現入邊首先有一大浸臭膠味，放咗喺度一陣都仲有，戴咗上口要忍住浸味其實都幾辛苦

斷帶問題唔講，當係個別問題

但大家又知唔知其實佢地認證係唔符合ASTM Level 2?

1. 測試報告僅就委託者之委託事項提供測試結果，不對產品合法性
做判斷。
2. 本報告不得分離或擷錄使用。
3. 若該測試項目屬於定量分析則以「定量極限」表示；若該測試項
目屬於定性分析則以「偵測極限」表示。
4. 低於定量極限／偵測極限之測定值以「未檢出」或「陰性」表示。

盲點在於，檢測對象只有針對「送檢樣品」，不是每一批產品，也不是每一瓶產品，更不是送到消費者手上的那一個，真的只有「送檢樣品」的結果而已，而「送檢樣品」根本不能直接代表全部產品。

有SGS 檢驗，並不是「SGS 認證」，花點錢就有的東西，反正我下一批又不會拿去驗，料偷一下就回本，發了呀！
就說，寧願相信有鬼，也不要相信商人那張嘴。還記得2014年的「強冠餿水油事件」嗎？人家強冠可是有拿到 GMP、SGS與 ISO 三大「認證」，威得很喔！

希望幫到大家更加了解事件。

自十連推！ 1/10

自十連推！ 2/10

自十連推！ 3/10

自十連推！ 4/10

Hearsay fuck off

自十連推！ 5/10

自十連推！ 6/10

你唔好買 我買

點解咁快就有？

自十連推！ 7/10

自十連推！ 8/10

自十連推！ 9/10

自十連推！ 10/10

假撚到 今日先開始登記

人地都未正式賣，鳩噏有限度

今日先開始預售，咁快就有貨係手???仲唔係抹黑

今日先開始登記抽籤，點會今日收到啊，死開啦分化撚

你唔買，我買，

完，唔洗再推post

我有朋友買到戴完之後識飛tim喎

咁驚人同你爭呀？

樓主記得唔好買 留返個quota畀我

又嚟講未來口罩

推推推
推你老母落山涯死撚左去算啦
生你件賤畜出黎遺害人間

知唔知你自己up乜鳩？

樓主好有問題

咁邊隻好？定你做開邊隻？

你點買到架？

樓主未來人

依加就有得買?你坐邊架時光機

呆撚咗
啱啱先知買既方法
仲要抽籤等一個星期

你已經有

戴定頭盔先
唔排除真係有通道試用

自稱唔係抹黑就唔係抹黑？

呢隻5片裝係買滿指定金額送架

條友係咪弱智

樓主咁黑心，想人睇完唔抽等自己有多少少少少少少少少機會抽中

之前買夠唔知幾錢野有幾個送

都末出貨就咁多人彈出嚟話買咗？

條友點有罩呀 屌你仲十連
笑死人

一日未有實物到手
都要全力為hktvmall護航

今日先賣 你咁快有？

咁新車嗰啲crash test一定要架架撞過先叫pass啦

花點錢就有的東西，反正我下一批又不會拿去驗，料偷一下就回本，發了呀！
就說，寧願相信有鬼，也不要相信商人那張嘴。

大劣仔

呢啲?

弱撚智，中學生都識既population sampling廢話

佢覺得一lot貨一千件
要拎晒一千件去驗兼pass晒先叫合格
講得出呢段野就知條on9完全唔識檢測認證點運作

鳩作抹黑洗撚有識野咩

點買到？

你點影的？

拉 垃圾五毛

啱呀 信嗰啲咪唔好買囉
最好send多啲俾啲藍絲睇到唔好爭呀

拉

五毛名單又多一個？

推大家都唔好抽

又無咁個ac

等睇人sd比hktv mall樓主rap

都係CSB最好又厚又唔使錢, 唉, 垃圾希望越大....

嗱
Hktvmall依幾日order係有口罩送嘅，所以到咗手唔出奇
不過test咩都好，唔係送samples唔通送幾個貨櫃嘅貨逐件test?

星期六買滿400送5隻，我都收到，未折，唔係咩未來口罩

你點買的

咁你又推post

你唔買 我買

賣都未賣呀 屌你老母分化撚
幾時仆街死呀？ 分化撚

岩岩先禁完抽，你點攞的？

未出你就有貨玩晒啦

假你老母咩
人地今日先賣

有朋友啱啱買到HKTV mall口罩

Fake news

呢啲係咪叫做內部認購？

藍絲慣性識少少扮代表架啦

樓主邊個時空買到HKTVMall口罩

好假

咁快有貨係手 信你都痴線

樓主出黎回應下喇推得咁辛苦

買滿唔知幾多錢會送五個定十個喎尋日已經有

學華春瑩講
一早講左冇防菌防毒功能

樓上班死忠收得皮未?

其他野唔講 講個笑話：SGS檢測

原來係 口罩工廠 抹黑 hktvmall

幫佢推囉
執日係旺角已經有藥戶咁樣賣口罩啦

樓豬推完十連走撚咗

前幾日係hktv mall落order送2盒（5片一盒），開咗嚟用，so far冇佢講嗰啲問題喎

一盒得30個, 人地一盒有50個, 咪蝕章囉

班人收曬皮btwbtwbtwb btw我收到嗰啲好正常

屌你有bug

其實買滿400就送五個，上個星期六已經有人到手

就說，寧願相信有鬼，也不要相信商人那張嘴。還記得2014年的「強冠餿水油事件」嗎？人家強冠可是有拿到 GMP、SGS與 ISO 三大「認證」，威得很喔！

大陸口語

佢地搶住屌好似有得分咁

開頭我都以為假
入去睇啲人有埋盒相
原來前幾日買死貨送口罩贈品
盒印住非賣品

之前hktv有送過
樓上咪質疑點黎啦

係呀屌你老母你唔好撚買呀
留返比我買

d五毛網軍 作故仔都唔識作

呢啲應該係試產啲成品
質素好似有啲參差

好心你低調d啦仆街
時光旅行係國家機密
唔好比平民知 會引起恐慌

未拆

都話批鬥陸續有黎
雖然wiki應該唔算黄，唔理，佢聚到人氣，批鬥左先

樓主唔熟測試唔好衝出黎柒，如果每個都驗，咁比咩您戴？驗完果樣本就會報銷架啦。

推你呢個
痴撚線 又抹黑

藍絲又作文?

呢個po用心可惡
用部分品質問題，仲要善意批評
去偷渡佢嘅冇astm驗證fake news
同乜驗證都冇用嘅邏輯

擾敵

之前HKTVMALL買夠$400送一盒5個
但呢個PO ON99 不推文回覆

樓主上水未？

HKTV mall打手全面進場

「咁抵一定買 你唔買留返俾有需要嘅人」

之前有買滿唔知幾錢送5個口罩
有人有貨喺手唔出奇

利申：會照抽

依家話問題口罩唔係hktv, 混水摸魚，似係泰國果隻klean黎

今日先登記咋啵

pin this啦

推

唔完美 要改善

Pin this plz

咁早 係試用feedback?

去左真post睇，hktv係斷帶，料內層都有影
衰左咪衰左囉，死不認錯同共匪有咩分別

笑撚咗啱啱先登記就收到口罩

而家買滿400送5塊口罩

樓豬潛到變溺水三千

衰極都有得屌wiki，出街搶，衰左都唔知屌邊個，定屌樓主老婆。

抹黑同路人
遲路講早路講 宜家先講 咩居心
唔鍾意就唔好買 買支那罩
拉

一早block撚你啦 7頭

你覺得王維基呃你嘅機會大？
定係班藍絲廠佬、或者而家藥房賣緊兩舊幾三舊嗰啲大陸製口罩安全啲？
你自己揀囉，條命你嘅，你都戇尻尻，拎自己條命玩政治？你條命真係賤。
再唔係，索性唔好買，咪唔好戴囉。

Blockk

on9
而家樓主係用呢樣嘢去帶風向呀
又astm又sgs驗證

好過大陸制 講完

交代左喺邊度買未？

確真有人收到貨

自己追post啦on9

推

HKTVMALL 買夠750會送兩盒共十塊，一盒五塊！

樓主若是五毛點會幫你pin

咁撚好心

做五毛做到咁on9既都係得你一個

盲點在於，檢測對象只有針對「送檢樣品」，不是每一批產品，也不是每一瓶產品，更不是送到消費者手上的那一個，真的只有「送檢樣品」的結果而已，而「送檢樣品」根本不能直接代表全部產品。

樓主好波 推出問題
咁我幫你買埋佢

又唔你討論緊黃黃
樓主擺明討論緊口罩質素

佢唔係唔夠氧氣死咗呀

咁上面係咪有人指咩都假先？我同果d人講，唔使對號入座

樓上有人覆話係非賣品果批
保持兩秒距離先

樓豬五毛

呢個post唔錯，又走一堆五毛出尼。

咁垃圾既post拉

睇#46

大大隻字話係買番黎

lm

廢老嘅思維覺得一千件貨會驗足一千件

HKTV Mall 口罩好有問題！發臭！斷帶！無ASTM認證！

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港共真係好驚黃色經濟圈

宜家收到，試用，唔宜家講幾時講？
唔係抹黑bo,擺明評論緊口罩質素

咁唔小心就咪學人p圖啦

盲點在於，檢測對象只有針對「送檢樣品」，不是每一批產品，也不是每一瓶產品，更不是送到消費者手上的那一個，真的只有「送檢樣品」的結果而已，而「送檢樣品」根本不能直接代表全部產品。

有SGS 檢驗，並不是「SGS 認證」，花點錢就有的東西，反正我下一批又不會拿去驗，料偷一下就回本，發了呀！
就說，寧願相信有鬼，也不要相信商人那張嘴。還記得2014年的「強冠餿水油事件」嗎？人家強冠可是有拿到 GMP、SGS與 ISO 三大「認證」，威得很喔！

講口罩質素要扯到咁遠？

支那狗用語

樓豬pin呢個 個個係咁話人未來人已經討論唔到落去

其實香港人真係好撚幸福
去到今時今日仲可以執著佢係Aston level幾

好悶呀，五毛。

搵人救樓豬

佢潛水唔夠氧氣

假撚到，要抺黑的唔該高汁d啦

佢有幾個同事響度幫佢兜緊

明明第一頁仲好勤力自推

我係未來人

啱啱買到HKTV mall口罩，發現入邊首先有一大浸臭膠味，放咗喺度一陣都仲有

唔好以為標籤自己係黃色就唔同你計

一陣去擰5隻

收到貨再同你地report

樓豬開完Post唔撚見左人

唔好踢爆人啦

都未抽籤 邊有得買
作故仔都醒少少

早幾日真係見到係 hktvmall 買滿指定金額優先有呢款口罩送， 好似五/十隻裝。 不過對佢指定購買嗰啲貨品冇乜興趣所以放棄咗。

今日都有登記抽口罩, 希望成功😃😃

屌見撚到呢啲分代post就一律當係五毛算

屌 咪撚再講咩未開賣啦
都話之前有買滿唔知幾錢送5個

圖都無張 我係外國買返嚟支那制一樣有味
但HKTV都好過支那制 純粹支持港產

我咪冇話wiki黄囉
講乜鬼口罩質素丫，是尻但揾野黎屌啫，仲要今日先登記

On9有個普啦！ 生產1000萬隻係唔係要拎出來逐隻做Test呀？豬閪

呢條撚樣無講錯嘅
一般產品或者物料認證唔係驗完一次pass咗就完咗件事
仲要有定期由獨立lab去做嘅sampling test確保到生產質素穩定地符合要求

只不過依家香港市面嘅口罩十居其九連驗都無驗過 更加唔好講搵獨立lab定期做sampling test呢啲啦 覺得HKTV果啲口罩唔安全嘅咪唔撚好買囉

唔使當啦，根本100%係。

但係人哋有埋 hktv 盒作證

樓主係特登抹黑
所以唔會pin呢個

唔係話唔信你
但你段文似足廢老WhatsApp周圍share嘅垃圾新聞啲語氣遣詞，好大劣
仲要話唔係隻隻口罩都送去驗所以信唔過

HKTVMALL係有送口罩
但上面有人話個po啲圖係PS喎
樓豬上水回應吓得唔得

佢可以收咗hktv送嘅盒
再屈佢品質有問題

無抵觸

如果跟樓主標準, 即係所有產品出廠都要驗晒無問題先出得廠, 咁應該全世界所有工廠QC都Fail

咁之後咪有人解話有送過口罩囉
唔使又扯返去個解決咗嘅問題

樓主係咪炒燶囗罩?

你心要幾惡毒先可以開呢d post

點解LV2都唔益啲醫護先，維基唔幫前線人員？普通市民邊使用LV2，生意人思維我地點會明。

又少個ac

「唔滿意咪唔好用囉」

點解下下都要咁樣迴避問題而唔係正視問題

你咁同廢老有咩分別

明明今日先登記
點會依家就有

點會冇講錯
Pre production 正常一個sample pass就當成lot合格
佢講到一lot貨一千件，要驗足一千件先得喎

人地前兩日咪推左個買滿400送5個750送10個hktv口罩優惠囉
唔好再challenge未來人啦屌

但我同事琴日都收左貨有10個罩
佢話好高質喎....

未出你就買到
又出假消息

推呢個

收皮啦 你唔買我買

屌你哋問夠呢個問題未

睇圖啦問問問

我都係未來人
拆盒唔覺有膠味
但係戴嗰陣就feel到有少少
不過秒後就好似散咗（唔知係咪慣咗）

講到HKTV為賺錢整口罩?
賺多果少少整臭自己個朵?
唔信囉

咪係
Hktvmall盒+其他黑心口罩
已經作到好多故仔

樓主老母好有問題！發臭！斷帶！無MILF 驗證！

樓主自爆自己係5毛

大家可以永久block la

你啱呀所以我支持你督促中國唔好賣假嘅嘢啦

前2日買滿400送5個口買
柒唔切

咁快買到

信wiki

出咗啦，派哂啦，係無你份啫嘛

係咪好想要？

唔係今朝先開始有得抽籤咩

不過無論就算有檢測
之前k kwong都講過
因為有啲只係抽查
所以有偏差唔奇

或者真係買完浪費一個
剪開佢同燒燒佢
睇一睇情況

on9仔分化都高質d喇

日日都督促

#1 又多隻五毛

我今日都拎貨
所以佢🈶️唔出奇
不過俾人踢爆抹黑就㭍左d

自己睇#46

個嗰屌樓主
都話左hktvmall之前買夠400送5個
買750送10個
一個二個屌樓主老屈人

利申：我無收到 所以唔知質量
但一個二個唔睇字 同藍c有咩分别

SGS都係send去美國lab做test
個test SGS冇能力做

假

樓豬又係典型潛伏分化狗既 account

blocked

有冇其他連登仔拎左貨可以影下相睇下係咪真係咁差呀?

前2日買滿400送5個口罩

咁你認為應該點正視個問題?

你叫樓主上返水先啦柒頭

又抹黑分化

更正返 原來之前已經有送

出現了

此po已完

樓主 快啲pin我

幾時嘅事
我上兩個星期先喺HKTVmall買咗四百幾蚊野
點解冇嘅

你有貨咪鋪張相出嚟比大家睇吓咩質素囉

唔好喺度齋噏啦

早幾日有 400$送5個 700$送10個活動 琴日開始有貨送

假消息

拉

點解咁多人唔知 $400 呢個優惠

我琴日都收到口罩
買咗>$750嘢
但未開過出嚟試

#46

你唔買我買
屌人屌樓豬前你去fc咗先

我講返事實咋喎
上面咪踢爆左樓豬係五毛
但係佢係到抹黑 你都要知有啲人已經係hktv到攞左口罩

柒頭

樓主係偷人篇文
再看圖作文加啲fake嘅資料

留名睇開箱

#46

岩, 少D人抽

呢d野講個信字
你一係拿你做 lab test
可能大陸囗罩香d啦

Blocked.
Fake news

你講咁多廢話做咩啫

鋪啲貨出嚟睇睇先啦

#46

不推文

今日先登記 你朋友買到？

呢個都無盒
相對 #1 似假嘢好多

未來人

搞錯左日子呀
收唔收到錢

thanks
如果根本隻透明罩唔係hktvmall出
就太明顯既抹黑
大家更加要提防
唔好信左

有圖未啊柒頭

垃圾post

圖啊

冇問題轉頭去攞

圖呢

你係咪盲撚左
fb有人有開箱片喇old news

#46 無影盒
質疑佢係假貨都正常

但 #1 有埋盒

你唔好買 千祈唔好買 求下你

各位五毛，麻煩可否轉達比你哋老細聽，根本你哋越驚就越多人幫襯。

攻擊黨又岀現 認撚住哩啲仆街滲透撚

佢只係7左今日岀post 如果係真係發貨嗰日岀就會大把人信

周圍撩交打

大家咪撚上當 此風不可長

假你老母

自己上 hktv fb 睇啦

我完全同意佢係抹黑
我成個post都冇支持過樓主

我只係講佢前幾日已經有貨出
你冇撚病呀，驗眼啦

呢個po=五毛block list

走啦
都未開賣
死假狗

開個post推

佢想人將啲送檢產品，試完之後先賣畀佢

唔好咁驚啦，五毛。

又一個5毛

10號買就有

留言要求事主提供進一步資料協助跟進

等貨到睇下點先再講啦
唔信咁大間公司搵依啲野玩

咪到時去lab test下囉
依家係度捕風捉影無意思

係你引戰先嘎柒頭

由個客提供嘅submitted sample去做test 同由獨立lab自己做埋sampling先做test 其實係兩回事 前者間lab只會承認驗咗果件物品嘅質素 後者先係承認某一lot物品嘅質素

依家HKTV應該只係做咗前者 如果想確保質素就應該後者都做埋 只係依家口罩嘅情況有無必要做埋咁解 況且香港市面其它口罩9成9都係無做

pin呢舍啦

依家扮冇嘢啊

#1 同 #46 係咪都係講緊同一個人同一個 case 先？

我係hktvmall fb 睇曬近排既po 都冇呢張相

佢fb應該無出post?
啱啱再碌下唔見有

平時我買嘢先開app
如果要開app先知多人唔知都正常
我自己都唔知

岩 太多人中伏啦
少啲人中伏我先有機會買到

開黎阻地方咩 不推文算啦

你真係痴撚線，講事實你接受唔到呀

嘎？死大陸仔

早排的確係有買滿唔知幾多錢就送幾個
但係樓主話佢有朋友「買」到就...

你係就逐層呢留言屌人柒頭

你就唔好淨係屌我

公平啲好唔好啊

呢個都只不過係你個人主觀猜測

我有批口罩親身做過哂測試好work
我戴完身體健康率100%

祝陳屌人柒頭未啊

真的嗎？
那到底要花多少錢才買到的東西呢？
你老母返去睇無心法師啦

好撚好笑俾人屌到冇曬影

逐層屌人柒頭未啊

等緊你啊

樓主話佢朋友「買」到

收皮啦
你未來人咩未買就咁撚快收到啲口罩

呢個QC方法係支那成日用

你肯逐層屌人柒頭未啊

好撚多層都話樓主係未來人啦

咁樓主話冇驗曬全部貨又收得皮未

樓主準備收律師書

其實樓主係咪抹黑係一件事
點解去到12頁仲係你點買的
講撚咗hktvmall 10/4買嘢送口罩又唔信

你係咪想講張圖都係 p 出嚟

都未開始賣
又block 多個

我淨係想知張圖邊度出黎

我早幾日係HKTVmall 買嘢都見到有

支支可樂飲一啖，飲完無問題再擰返實再拎去賣

因為好多人淨係睇#1
再用埋自己有限既智慧就直接留言

做檢測緊係random抽幾個去做，每一個都做一盒50個賣10k都唔掂啊

係囉 啲天才會認為每一個口罩都要攞去驗先得

利申 4月10日HKTVmall買夠750，一陣去O2O舖攞口罩

你張圖係真咁又點呀

你不如睇返第一個留言

樓主話佢朋友「買」咗啊唔係送㗎

送同買係同一個字嚟㗎咩原來

有人有貨試用係事實

樓主你睇路 有味同斷帶冇得話你
但你大大隻字講佢個標準係假
一係佢俾人告 一係你俾人告

樓主隔左咁耐都唔pin就知樓主特登上嚟抺黑啦

你睇返樓主話係買呀唔係送啊

係阿係阿，同你唔同意見就五毛
冷氣軍師你好

樓豬有心抹黑
但相信 facebook 嗰位事主係真心分享

你睇埋佢下面嗰段就知
佢講緊係一lot要驗晒全部先叫合格
而唔係有冇第三方sampling 嘅問題
幫廢老邏輯自動補元會好痛苦

臨急臨忙新手乜都唔識去整條生產線出黎，你想佢有幾高標準。

我就是成功的例子

支那係咁，驗個批同賣個批唔係同一批貨

hktvmall已經送咗一批

你理解能力係咪有問題

今日登記 點買到呀大佬

樓豬唔係事主
唔好因為佢用字不當而影響你對原本件事嘅判斷

搞清楚買同送嘅分別好唔好啊

d人係咪講鳩架
首先話人未來人 今日至抽 點解咁快有抽
大把人post哂出黎話星期六hktvmall買滿400 750就送5個10個
就轉移去話樓住用個買字 唔係用個送字

#1同#46既圖明明就係完全唔同
就個個都好似跟尾狗咁pin#46 pin#46 pin#46

講真 我都係撐wiki 但唔係盲撐囉
有人走出黎話QC有問題 咁咪討論囉
一野就係到話人造假 人身攻擊 咁同埋藍屍有咩分別?

你因住又俾人話你柒頭呀

啲人連買同送都搞唔清楚

完

咪就係支那種常用嘅抹黑方法囉
台灣口罩佢哋都係 替換咗佢哋自己嘅劣質口罩之後話 品質差

藍絲狗帶風向

近排有上 hktv 買嘢都知佢送口罩

自己柒就屈人五毛真係好樣衰

仲有無多D包膠? 可能qc 有問題

藍屍咪唔好買

理性討論 ok？

送五個？

#1 quote 個post 相角度唔同 亦冇話内層有問題
應該係針對緊其他抹黑post

sgs report

agree

留名等報告

咪又係同一廠做，有問題嘅就非賣品都有問題啦。

你唔撚好買
我買

到底個account本人係咪出左事
點解你同之前啲post嘅語氣差咁多

你有冇link
我去個grp搵唔到個po

我覺得樓豬借圖殺人
搵個真po配篇假文
同時有人乘機ps做鳩wiki口罩

係咪同 #1 同一個 case 先

你唔 fc 就係咁洗板有咩意思

你老味 我都未登記你咁快買到
拉

口同鼻拗 一係攞去lab test
so far真係未試過有一款口罩完全無味
日本買返黎果啲都有

至於斷帶就更難講啦

推依個

你係on9定係盲
唔追下post都追下圖 撳一個掣好簡單
星期六果日做promote送口罩 你盲既唔洗衝出黎柒

#344

好似兩個 case 嚟

#46 真係抹黑

#1 張圖係真心分享

未做登記呀 7日時間得閒先做

講品質點都好過大陸野呀

大家學多個字： half-truth

#344 有report

我有講過話唔係送咩？你睇清楚啲留言先啦。我全個post淨係話你係五毛ja，啲口罩點關我撚事😂我喺度搵五毛ja傻西西😂😂

手段嚟，想呃少啲人登記
博多個機會抽到

有人fc咗啦
#344

樓主唔pin有咩計
你expect 有人會追po先覆？

不推文

可以在垃圾房用
就唔覺個口罩發臭

#344有report

人地可以告你誹謗，不過香港法治巳死，你千奇唔好DEL POST

似兩個 case 嚟
人名都唔同
點解可以撈埋嚟講
因為有人抹黑就變咗其他人分享都係抹黑？

推你老母咩，藍絲假料仲send出黎

app

On9

你仲推係咩玩法
#344

繼續skip

樓豬肯上水未

引完戰玩失蹤

樓豬有心抹黑就代表本身個事主都係有心抹黑？

樓主一係智障，一係藍ac
樓主7夠未？網上見到未fc就衝出黎

識打好多字，不過係弱智

佢直頭係造假，send埋藍絲假新聞出黎

不推文

一早話咗 #1 同 #46 係兩件事嚟
前者係真心分享
後者係有心抹黑

我鄧真心分享嗰位事主唔抵
無啦啦畀咁多兒登仔屈鳩佢抹黑

仲有#344

總括係真係有人收到口罩，而指控有可能係其他口罩屈係hktvmall 嘅
咁搵個收到口罩嘅連登仔開一個嚟睇下咪知囉

推到有貨嘅苦主集體向維基反映

呢個 post 就好似之前傳wiki 參選一樣
hktv 一有嘢出就會有呢d post
無口罩起手評論唔到質素，但人地真係有ASTM 認證

題外話又拎我諗起個個話presto 口罩臭，但自己用過又唔見覺臭

樓主自己造假想引戰，佢點會敢pin

屌你老母睇咗#344未呀
不推文呀未有定案

咁係咪工聯會啲口罩最好呀？

我都等緊苦主出現

咁你又話我張圖係假消息？邊忽假？指嚟睇過？

諗起上星期連科卓都有人想追擊，好多人話買到假貨

垃圾樓主玩抹黑
Hktvmall都未開售

你小心呀

一陣又俾人屌你柒頭

樓豬潛水撚亂鳩出po就唔屌

我諗實有人攞佢送出嚟啲口罩變賣
你咁想要上 facebook 搵下

反而想知點買到，又話抽籤但係去個app到又搵唔到邊度抽籤買

Err.....佢知唔知QC同送lab檢測嘅分別係邊
佢送咗5份sample, 5份都pass
消費者已經有合理理由相信,同一批材料整出嚟嘅口罩都係符合標準
佢平時出去買嗰啲口罩都冇每隻驗啦

下面仲要加一句「唔好信商家佬,商家佬都係淨係識呃人」
成篇文根本就係寫緊比弱智睇嘅陰謀論

係咪無人識睇

依家鳩開post 帶風向比班唔用腦連份report大大份都唔去搵的人

唔係佢個Apps啊

有條link㗎

不誠實使用大腦
仲出曬全名 你等俾人告啦柒頭

跟住又會一班人衝出嚟話佢未來口罩，仲未畀買點會攞到，屈佢五毛抹黑物物物

又有呢d post

風向撚幾勁
幾撚多on9仔唔撚FC
睇標題就屌左先話人走後門買

我有撚講過，傻閪，睇清楚啲啦五毛。都話啲口罩堅定流關我撚事咯，我淨係關心啲低質五毛ja😁

咩link？ 啫係app裡面買唔到架？

自問蠢幫手推evidence 都俾人話洗版

今日係登記啊

未公開發售㗎

#344
咁唔fc就話人賣假野呢？

賣都未有得賣呀 屌你老母分化撚
幾時仆街死呀？ 分化撚
佢直頭係造假，send埋藍絲假新聞出黎

送都唔會送一盒啦

有冇條link？

唔好俾樓主睇到呀

都唔可以一口咬定 #1 facebook 事主係抹黑造假屈 hktv

thx唔該晒

收聲啦屌你老母

344 內容係點，都唔會影響你屈 #1 facebook 事主抹黑 hktv

LM

有得送呀前果排

btw #344
睇埋report先討論

條低質五毛死唔斷氣

HKTV Mall 買滿400送5隻如果係早送貨嘅話的確會拎到

不推文thx

你又柒夠未，#1同#46 人名唔同，圖嘅角度又唔同，點解可以擺埋一齊講

等通知攞貨，攞到貨再向大家報告

你係咪樓豬

唔講都唔知有
btw不推文

#344有report
睇完再分析係咪有問題先

少個對手搶

你肯定係造假？睇下啲圖先好冇？

「口罩分享區」係黃㗎

真慘

俾樓豬借圖發揮

今晚送貨送五個
等驗貨

睇定D先

費事炒車

記得上返嚟回post

程班長件事大家仲未學識fc先出文？你睇下佢題目寫咩？
（發臭，斷帶，無ASTM）仲唔係未fc衝出黎7？
學你咁講，咁每個人未fc就衝出黎真心分享看圖作文啦

睇完又點，facebook 原本位事主真心想分享口罩品質係咪就有錯？

屈毛你最叻

點解唔可以一齊講？造假就要屌啦
你覺得樓主係一手料咩？

佢錯唔錯唔緊要，你做五毛做到咁低質就係錯

唔好意思

我哋明顯屌緊個樓主

唔好再覆條on9仔啦
好柒煩 係咁推po

Blocked

屈唔屈都好啦，你做得太出面，好低質。

佢到底係樓主定fb事主

個個屌緊樓主

佢就話人屌fb事主

fc 咗，呢位事主真心想分享口罩品質係點

就係會，一盒5個，印埋非賣品

佢係鼎鼎大名嘅power_off
成撚日洗版

買滿400$送5隻，收左10隻，但懶得開

五毛認証

自己無獨立思考仲死撐屈人五毛

滿400$送5隻.......

正常厚度都比佢講到好薄，你自己睇下咩事先啦

開嚟驗證下

你都on99生勾勾
你老母一定生少左個腦俾你

點解唔可以理性少少

真心分享都有錯？
一定要畀你攞其他 case 嚟抹黑？

樓主分化撚

你咁出名有邊個唔識你呀

好好笑

你唔好買，留番比我呀

運費成80蚊

非賣品，唔好柒左先

樓豬唔係事主

事主係純分享
邊有造假抹黑

呢單明顯同 #46 係兩件事嚟
可唔可以用下個腦至評論

你又死出嚟

保持行車距離係咪真貨都未知

我只係想大家理性少少
有少少獨立思考都有錯？

有無膠味

btw#344有report
應該係安全

我點知你係咪精神分裂啫

五毛都會進化

開箱

分化叫人唔好買

留比藍絲買？

唔通買MIC咩

懶得開，自己大把口罩用，話好就打手，話唔好就抹黑

樓主千祈唔好買,留返個quota俾我

收嗲啦
分化唔到啦

同你條低質五毛謝論係唔需要理性，唔需要獨立思考

反正都唔戴

開嚟驗證下

佢又唔係一味踩
有讚有彈都唔畀
有彈就係抹黑呀？
係咪要低質到咁

買米買面買廁紙 好快堆滿免運

反港u win

（討論）唔好意思

我唔係撐樓豬
我一路都係講緊佢 fb 張圖嗰位事主呀

唔等用不如開黎睇下
等依度啲人收下口

op 內容話係「買」, 就幾件唔知傻西定係五毛一味話一早有得「送」, 仲要洗版咁 post 張相

唔係話唔信你
但你頭幾句仲係口語
寫寫下變左普通話
明顯左少少姐

呢個post好正
好啱做教材
得閑鞭下屍都幾好

你真係包拗頸

個個都屌樓主亂鳩出文

Cap人圖當自己朋友

大陸啲黑心廠咪送去測試個件sample係達標準嘅正規產品，攞到認證之後生產大批唔合標準產品去賣
藍絲吓吓都以為全世界啲人做嘢手法都係大陸咁吖嘛
所以咪要生產咁多批貨批批件件都要驗囉

知有五毛就不推文啦thx

少個人爭

個個屌樓豬
樓豬擺fb事主上枱
變相抹黑埋 fb 事主
但無人同 fb 事主講過一句公道說話

不推文+#344

你有咩諗法香港人無興趣呀 , 返澳門啦

你真癲唔係假

但樓豬擺咗 fb 事主上枱

你哋就攞 #46 出嚟想話人造假

原本我都唔記得左
樓主曲線提醒左我地

邊度低質

Red bull + HKTVMALL 口罩應該上到太空

你真係好煩

咁你登記咗未

食屎啦你

忽忽都係

🤣
笑咗，u win

斷帶 日本既大力啲都會斷
發臭 日本既都會有陣膠味
ASTM 你覺得wiki會夠膽死拎啲冇QAQC ISO9001既罩出黎賣咩

你唔好趁機走出嚟洗底
你笑女足畀人強姦我仲好記得

咁撚多嘢講咪報海關囉，拉王維基囉

#1 facebook 事主係真貨

咩嘢點知，佢根本就係

ASTM 係美國~~~先會用既標準~
等如韓國KF95
唔一定要跟

只要有做同FDA / CE / BFE PFE VFE呢個就係一個外科口罩
但佢一定唔係比手術用既口罩

分化POST 拉

求下你認人格分裂

條五毛點止咁少仆街野

有清搵到report
跟住樓主唔知潛咗去邊

然後一大推五毛推po

你係撚前線手足，咪整臭勇武個朵啦

咁咪變咗屈得就屈
唔怪得啦

樓主你係Challenge 緊市面差唔多100% 產品個test methodologies同埋ISO cert, 大部分standard 都只要3rd party lab test 過甚至有信心自己proclaims 去到個個standard, ASTML 係無NOISH list 咁有一個政府機構去list NOISH approved mask

笑手足就係五毛

送就唔洗理品質？

膠都有限度啊樓豬

扮乜撚嘢姐

樓豬引用事主作文

一半真一半假

你話樓豬抹黑之餘

有冇向事主講過句公道說話

定想話埋佢造假？

我今日先收到email話抽籤， facebook嗰條友就已經收到貨？ 犀利喎唔通佢就係老細？

Google翻譯都識掛
口罩Post三個指標BFE PFE VFE都有99%
滲透同易燃都Pass咗
就咁睇就應該合格嘅

登記咗

我無話我唔買喎 我登記左
但問題係就咁屌人好岩？
我只係屌啲人唔睇字

之前有promote送
不推文
#344有report睇

分化post
拉拉

笑死

又多一隻可以 Block

唔好啦我受唔起呀，畀你贏畀你贏

more ok?
想 update 下個 list

啲人淨係講1. 未來人, 2.柒左就轉移視線話係買唔係送, 3.拉另一件獨立既真抹黑事件, 但唔知關呢單咩事

香港本身都無特定口罩標準
同日本一樣~

只要佢有做test report BFE PFE VFE 佢已經係外科口罩

美國 韓國 有制定口罩標準先會用ASTM / KF 去劃分
咁HK 本身都無一套標準 又點會用ASTM / KF 呢套去搵當地政府比個標準你呢? HK生產係要搵返當地拎test report / 即係大陸生產都係要搵返大陸部分拎report 再做FDA / CE 先可以出口返當地

如果個口罩本身係限本地銷售 FDA / CE REPORT 隨時都唔洗先
淨係起自己廠做 BFE PFE VFE / 連搵公證行做test report 都唔洗先

一單還一單
我一路都有課金支持 hktv

我話啲人屌樓主點買到喎 未開賣就有貨
屈鳩拎到手既人喎 事實真係有人已收到
咁我又屌錯人唔睇字？我上面已經有人post左圖

我諗住買來留念，廿年後可能值錢

有咩問題

我都唔係反 hktv

知喇知喇

巴閉喇

推
一睇標題都知係分化

2. Challenge SGS report 個 methodology 之前請睇ASTML standard 係點定先，只要部機個parameter 係少過個test 要求，出undetectable 係完全合格

咁有咩好笑
我又想笑下

開始有人post啲堅嘢出尼，條五毛開始扮嘢👍🏽

推#344

你買就全家中肺炎生cancer
長命百歲
講撚完

On9仔

樓主已全家潛水

五毛全部潛哂☹️

樓主喺人地個po度加鹽加醋
明明人地淨係話有啲臭同斷
但認證嗰度我睇唔到有實質證據話佢唔得喎

你算把啦

其他 on9 仔同五毛詳見:

會員標籤功能:

咁你咪唔撚好買囉

That’s the point

好靜好舒服

block得

又抹黑 垃圾樓主去左邊！！

我由頭到尾都話 #1 張圖係堅嘢
文又唔爬又屈毛

係真係有
因為佢買嘢會送，我尋日先收咗兩盒

攞唔到嘅人會繼續屈你未來口罩

有人唔知咩叫Qc

寧願佢買滿四百送好過要我抽

睇hktvmall fb啦

買四百蚊嘢其實唔難

依家大家都知啦
樓上有巴打幫忙開黎睇

啱啱收到HKTVmall口罩
好正

第一句已經係假 , 你點肯定啲貨係真 ?

原來開盞燈就驗到口罩
人人是KKwong

不如開隻口罩黎睇下係咪真係講到咁差?

兒登

未開始賣就係度抹黑

大佬呀，fb個po
張相個牌子唔係hktv

有promote送呀

又捉一個分化五毛acc

巴打開咗啦你追番佢啲留言啊

藥房有口罩=====>買買買
hktvmall有Cert==>張Cert唔代表到全部貨

無錯，唔啱嘅留俾我

我一陣落街開一個親身用下再report

都話樓豬唔係事主
樓豬作文抹黑唔代表事主啲貨係假

好撚old school既打手抹黑post

尷尬到

佢地唔買仲好啦
少個人爭

你肯定？

等用後感 唔該巴打

concept, 錯到7彩，應該連sampling aql 都唔知係咩

寫篇野嗰個人一定唔識口罩界入面既fit sample, pre production sample, pilot run sample, top sample 同shipment sample 分別

有朋友啱啱買到HKTV mall口罩
咁到底係買到
定係贈品？

威得很喔
我就真係未見過正常香港人咁講野既

唐浩話加咗價 70cents now

但佢啲相係一盒盒

藥房啲口罩test 都唔駛做無人反

非賣品係五個一盒
賣出街係三十個一盒

我d相夠有盒啦追下post啦

有盒架

龍馬巴收到 個盒印住非賣品

支那共產黨果然無所不用其極

可摸耳追下po各位

一盒五片。。

SGS 係間cert body，唔係認證 打篇野果個人on 撚99, 錯到

80cents啦依家
易賺到呢⋯⋯
屌佢地老母
唔怪得衝曬出黎

佢9唔好登記，我剛啱登記咗

400蚊送1盒5個

總之已blk咗條樓主

仆街 A股同美股都冇升咁快

我唔可以百分百肯定hktvmall口罩係正野，但我可以肯定樓主係on9仔

Report都出埋仲要死撐

啲三毛藍屍咁驚就唔好幫襯wiki啦

都話我唔係撐樓豬
我係講緊 #1 同 #46 張 facebook 圖呀

#46 張圖係抹黑就代表樓豬貼出嚟張圖係抹黑？
樓豬擺張圖位事主上枱作文一半真一半假就代表嗰位 fb 事主都係造假抹黑？
一路都係講緊呢兩個問題

簡單啲講就係樓豬有心抹黑
但張圖位事主係無辜
佢嘅分享亦值得參考

少少膠味 同其他口罩一樣 但唔係最大味
棉繩完全冇問題 厚度係偏厚
冇黃冇污漬 所有野同用開嘅冇分別
側面都冇漏氣

咁多人話今日先開賣， 不過唔知道大把人買滿hktvmall 幾多錢已經有得送

Block

block 咗樓主

多謝樓主衝出來俾人block

用緊泰國買既klean mask但冇臭味......

但真係唔係hktv 罩喎，露個底係圓形logo

臭既藍絲5毛死黑警唔好抽 等我黎

真係多得樓主唔少

而家多咗好多人登記

又要鬧又要抽

臭都買, 防唔到又買, 就係咁
吹咩分化撚

見到你呢句笑到口水都噴埋出嚟

9up就當真？

樓豬小心可能被人告

BLOCK你老母臭閪
屌你老母
樓主真係大陸閪黎架WO!!!!

"盲點在於，檢測對象只有針對「送檢樣品」，不是每一批產品，也不是每一瓶產品，更不是送到消費者手上的那一個，真的只有「送檢樣品」的結果而已，而「送檢樣品」根本不能直接代表全部產品。"
有邊間唔係???

有SGS 檢驗，並不是「SGS 認證」，花點錢就有的東西，反正我下一批又不會拿去驗，料偷一下就回本，發了呀！
就說，寧願相信有鬼，也不要相信商人那張嘴。還記得2014年的「強冠餿水油事件」嗎？人家強冠可是有拿到 GMP、SGS與 ISO 三大「認證」，威得很喔！
寫寫下口語, 跟住懶得濟copy and paste 上級指示??

其他po見到

又block一件垃圾

前排喺hktv mall買滿唔記得700定800
會送口罩
親身經驗 尋晚已經收到貨

樓主PIN THIS

樓主啲口吻

抹黑出現

屌你啦

人地小編有追post添呀五毛樓豬

圖片支援

係嚟自台灣一篇文 樓主應該只係forward

諗起日本口罩

不完美可改善
分化撚死全家
光復香港時代革命

試埋面係斜水?

正式向分化撚宣告,就算佢啲口罩臭的防唔到的我都照買

核爆都唔割

block五毛分化撚post
多謝

唔識試+用都唔捨得用你賠返個口罩俾我?

大家都可能知道，一個口罩有三層，最外面嗰層係防水不織布，最裡面嗰層係貼住層面嘅吸水不織布，中間嗰層係最重要嘅過濾層，即係熔噴不織布 (Meltblown Nonwoven)。呢三層物料都含塑膠成份，本身係無咩味道嘅😬；但口罩機係以超聲波震動💢產生熱力，將三層物料黏合或者加上 Logo，就有可能令口罩出現塑膠味

copy 官方條fb可唔可以quote返出處?
咪搞到係自己嘅偉論咁

樓主，你唔係威得很啊？出黎唔係潛水啦好不好啊

要攞晒啲成品去做test

岩

大陸野全部都合格先出廠架啦

大大隻字「合格」方死睇唔到

因為人地得10分

所以你唔可批評我得20分

唔撚好買囉

真係全日焦點

五毛唔撚帶腦返工🤣🤣🤣

咁應該都知咩事啦

唔該巴打

連東南亞口罩都冇人投訴會發臭，竟然呢一日有咁多post指責hktv mall口罩

覺得臭你就唔好買， 留返連登仔圍內買

諗極都唔撚明
依個POST冇用不推文果D究竟係咩心態

低能分化post,拉

買盒火柴, 要唔要試晒先買?

送檢樣本梗係唔代表全部產品啦
唔通佢拎曬全部口罩去送檢然後賣口罩袋同盒

我買埋你嗰份
順便block柒你

到貨啦
結論同上面一樣
味係有嘅 不過官方已經表態解釋
我覺得作為贈品可以接受
用之前俾佢散散味就OK
口罩同快適好似差唔多厚
樓上有圖 我就唔放多次啦

5毛咁快開工

fake

都話樓主成家潛左水

想人唔好買得佢買